[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [368] 真普選 港人治港 血債血償

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

未搞新資料應該

推爆先改#1

咁你想點

hi
有幾個建議：
1）重新帶起2014年真普選既討論
2）強烈譴責警察以暴力驅趕和平示威者
3）反對明日大愚 & 國歌法

必須多管齊下，除咗普通文宣同街站，應該馬上：
1）搞個referendum，獲取大量民意（是否希望一人一票選特首）
2）學brexit咁大力打擊賣港政策 （5.5億可以用嚟做d咩，必須同民生有關）

有無巴打有相熟巴士公司可以做呢樣野，我願意出資$1000

愛國愛黨爹親娘親不及習大大親

淨係過到風20LV

水應該係最易

全部屬都過唔到最後20

拎埋聽日個風建應該過到 差DD

暗20過唔倒

Ja ga

我過到喎
點解你唔得

冇水劍水短 唔夠力
得冰G

因為冇協力

有66毛應該點算

蘇維埃

儲到 99

LM

眾師兄弟手足
速速回神歸位

我都係

唔落補就會贏架喇

全部都過唔到 20

收到風
1.用戰友早見 加攻buff
2.龍化
應該可以谷多幾關？

同埋續戰係落下一關 唔怕食走個戰友

冇

中神Null 上水未

21號見

捉左返中國勞改

整左530暗弓
仲有15甩剩

一屬都要幾個字 好悶

好姐妹

1日1post ok?

no

就快1200建築
地獄啊

真 坐底都兩post

.gun

[img]禁大玩完

禁快玩完

唔好偷入維維維維acc打飛機ok?

150lv

荒謬

仆街唔記得cut走上面

周年前應該可以整曬想整果D武

冇章整
星砂儲到三十甩了

想養返隻寵物

睇完花嫁啲技
真係麻麻地
劍啲範圍咁細
短好似啊差
條龍辣殺

太易玩了

光暗點鳩打呀
回鍋冇耐
乜光暗角都矛

課金囉

其實我想話公告張活動圖呃人
佢整隻金龍仔係本月獎勵
搞到我以為打哂會有金龍仔送

有咁難咩
利申5屬都用同一隊過

最正都係送沙送露

S bra你好嗎
掛住檸檬嗎

刷極都冇seed

S巴叫我同你講

躝

龍絆巧巧挽

躝

棄咗好耐

???

好耐沒做功課
黎緊redive物定法行先?

偷入維維賬打飛機
憑咩醉曖龍肥？

佢比我入
全屬auto制霸感覺太爽

一下5甩
今日真畢業

假*

我大龍肥又復活

笑你老

嘿嘿真係好硬

咪又係2物1魔 / 3物

2物1法

法隊今次好似打1 2王?

人無恥

4王好似好低魔防，要試過先知
1王一定係出法隊，唔好出物
會唔夠分

今次唔夠杖升埋隻普黑對唔住自己個名

2王好似上個月咁出物理斬佢就得
n2仲有幾日wo

伊莉亞 中二 7都未升 兩日真係唔夠 而家仲未好怜R12 仲要升埋肉便器R12 物刀暫時叫升好

.gun 仲差15甩

泳黑貓老公

升伊莉亞 中二先，77可以唔洗理佢住
怜我卡R11算

已經唔計鏡華呢D 應該上唔到場 但係最要伊莉亞同 中二要上到R12 連埋肉便器今次新年優衣出係物隊定法隊?

等陣改做NOE妹老公了

鏡華唔會上唔到場
安都未出
77先上唔到場

怜升完仲少咗血同埋攻 唔好升

咁升少一隻R12 法隊伊莉亞今次唔用肉便器得唔得 上次用新年優衣係一定死

上次ezr做坦打3王都可以企到最後wo
肉便器係邊隻

無美里企唔到

美里地城幣好快升好，R10都出到場(應該
我自己就升哂打手上R12，輔助卡R11 6件算，反正唔差太大

我升好美里 諗住卡R11算 泳貓就唔升了應該上唔到場 係諗唔到優衣放咩位 等到時狼妹功課

鐘聲響起歸家的訊號

聽日分享喜悅ok?

花嫁池pu完入普池？
係唔係我睇錯

冇睇錯

到時要請大家幫手測隊特別係情人姐個配搭係2/3階之後

我留石抽泳裝順便歪花嫁算

無姊姊

我等龍絆日

all in哂?

7月27日
應該夾係泳裝前後，好危險

係 今次應該都要打醬油

歐洲人先可以歪

唔敢抽了

@s巴
noe妹弓圖

仲有爛叔

好耐無派過10連卷鳥

寶寶抽唔抽

佢d 3d個個都變花師奶
泳裝真係唔敢想像

7月27先抽

肥婆三點式

光斧正喎

個活動廢到..
BTW
呢個活動
上年開服1個月已經比人解包左出黎
但以家先開
好ON9下
明明個陣先要最多資源

寶寶好垃圾

花嫁都救唔到龍肥了

限就話姐,非限慢慢啦

等睇遲下開放lv21-40

分d 歐氣比我

點打

等超得

今次寶龍得1000石好少

冇10抽券
十分不安

今次活動好撚無誠意 不如直接出個木樁比D數據撚打飛機算

又復刻活動

你都唔追角sh架啦

呢個唔係木樁黎既咩

木樁得黎會打到後面會扣血

遲早都會抽

u4歐洲人

whattttttttttttt?

果陣邊有人打到20lv
個個唔夠戰力

你地又知有泳裝？

而家都唔夠
利申開服玩家

垃圾仔

夏天唔出泳裝唔通著雪褸咩

檢討下

抽唔到D關鍵太刀角 = 唔駛打
成堆劍角 EX 0作用

嬲了

好串

真 好嬲

好嬲好唔開心
想del game

次次扮非笑我地

泳裝爛叔

G持

邊有笑

極危險

好委屈

撐熊del驚大聯盟

跟

跟埋右

del未

Del Jer 啦

Del Jer 都唔益檸檬

啱啱down黎玩
洗唔洗重刷刷

佢有維維維維
使撚玩其他咩

要 不過可以照玩幾日先 鐘意就買個靚AC

正皮左

你sick ng sick 野
依個先係正常熊

入人acc打飛機
算什麼醉曖龍肥

啱

慘得過有得打
玩咁耐都未有150 rank
算什麼醉曖龍肥

講緊咩

建議淘寶買個二萬幾石ac 都係十幾廿蚊

或者真係想玩落去就百幾蚊買個多石多5星ac

我出水弓果時入坑洗左百幾玩到依家都好順

依家龍肥無為而治，唔想賺錢咁
會唔會真係一周年宣佈執粒

屌你老母
臭雞莉莉

佢就越儲越多，我就儲極都得咁多

屌撚柒你啊
開服到宜家都未歪中

賺夠

邊有 宜家冇十抽券
好快一舖清袋

莉莉=肉便器

不停復刻活動
離執笠不遠了

到底龍肥執先
定last idea執先

發現寶龍可以刷哂每日戰友啲瑪納

莉莉臭過林鄭

400幾萬，何時用得完

說好的屌打龍肥

你個FD牙肥

莉莉係雞係公廁

皇天擊殺

好耐冇見過牙肥

貢串 全角色50環未

中神Null
上水未？

佢上個post話要消失一排

寶寶點睇
邊隻執先
其實好難講

嬲你老母

收嗲未？
好撚煩

(Show blocked user - 熊喵喵)

你扑撚到咩傻鳩

見到張圖覺得好好笑

新池隻4星係咪3星火法黎？

係聽講好勁

這是你自己

我會覺得lastidea會執先
好撚食錢唔係講笑

食錢先有錢營運喎
龍肥絕食緊喎 遲早瘦死

邊個

復復復 復你老母 刻你老母

四蛇棄暗投明

差別係二技效果二
細佬 血量上升
火法 持續時間回血

見咁多頁 以為龍絆復活原來熊爺回歸

當初真係覺得隻辣殺驚好撚正
點知比個營運撚狗咁撚 課左百幾支水出啲垃圾裝
嬲到我仆街

撐下場
好快會全人類歸位

想去玩Last Idea了

有矛人帶打真火
屍體未過到

解唔到濕
真水都仲係細佬主場

未來其他關唔敢包

禾大龍絆又然

洗唔洗打下虛空老夫出下火先?

真水太難打了

真火太難打了
要有大腿🦵🏻先得

板機指驚有咩好玩

可以生存一陣

第一次係下條真龍出前打完前一條
典慶祝巧

Del驚慶祝

姐姐係建築活動又可以養生

復活會唔會俾人屌
利申成日發夢

...寶寶幾時咖哩我 水火都仲未假畢

#metoo

買左我acc果條友好似賺到fatfat

龍肥絕食期
唔知係咪想執

你歐洲人都屌鬼，難為禾

佢做左啲咩

風暴前的平靜

珍水假畢鳥，打多一個月都未出下條應該會變真畢

完全冇乜聲氣
震驚唔到我了

買完我acc錢滾錢，聽聞賣左成百萬綠石出去

攰了
唔推post了
bye

買首抽acc未？

復活幾日都比人屌星期5先發夢啦

番黎r水吹下你又走

上水未

嗰陣1萬綠石=140-200
賺到笑

你的罪孽非但沒有停下來
還變本加厲
你這傢伙已經沒救了
那個緊緊跟著你的道德污點
絕對不會讓你得到救贖
我要將你跟臭雞莉埋葬在一起
來洗刷你的罪孽

都抽唔到臭雞莉
點樣埋葬在一起

2019年了
仲有人未有臭雞莉

200x100 = 20,000

太臭 抽不到

null巴去咗邊

宜家冇晒聲氣
出啲野又9流流咁
一係想執笠
一係重鎚出擊搞大一週年

召喚左好耐都未上水

有啲擔心

個寶龍似隔離個露娜塔

Link?

係好擔心

唯一目標就係打幽空種

呢個易好多 一直auto

冇晒人氣

滿突完4條錢龍仲有咩做
唯有刷老夫果d打軟綿綿

佢d角又唔打面
老屎忽抽得咁上下每屬一隊夠4隻變佛系都得
依家除左整齊d 530都無乜好做了
一周年應該會增加rank上限掛

邊個歐J人出過軟綿綿?

_寶寶
仲有位巴打

收到風cow緊台妹

咁快我突左一條咋

軟綿綿根本都市傳說

加rank上限拎得50石同加戰友

Saved

火紋後比返cy就即刻9做
老任: 隻驚太食錢 搞搞佢
cy: 拿 你話架
(瘋狂復刻活動 直到1週年 執笠 多謝支持)

大家俾啲想像力
諗下肥龍仲有咩發展方法
例如：公會戰

80%攻龍 瘋狂打面

隻驚係咪就執，咁嘅垃圾寶龍event都出得嘅

突爆jor4條鳥

聽日活動復刻又係Auto天下，不如改名叫Dragalia Auto，自動的龍絆啦

軟綿綿應該係為左獎勵勤力玩家先放出黎

歐洲人又抹殺非洲人既努力

20甩星沙
我好滿意

一粒都冇囉

u沒有努力過

其實打老夫係咪要技能貫穿先打得快

唔係

出花嫁pool都可以唔係限，睇嚟佢本身真係唔想搵錢
app驚清泉

公會戰好似解包入面有
不過當時d人屌得太勁之後cy話唔會出公會戰
其實我想佢出

pad班友抽隻光木魔女抽到喊曬口

冇可能80龍

要點打

我唔係無試過，我試過安份守己，日打夜打，賺咗嗰幾十個皇冠種子。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識咩係非洲、咩係運氣咩？(中略)呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

近戰咪瘋狂斬+蓄力，同埋龍化，好易姐

我弓打得慢

下...
同Sba一隊
就打到

我
忍痛換咗隻返嚟

要為寶寶平反鳥

無代幣換

抽抽下就有

非洲人

有Sba不用怕

公會戰得sbar得天下

手痕整左呢把俾爛叔

有Sba 我地勁過速龍部隊
冇Sba 我地只係聖詩小隊

534 好啲定呢把好啲？

仆街了 玩咗咁撚耐都唔夠戰力打寶龍

我覺得自己係零

比返d挑戰d老屎忽啦, 除左真龍要半日至一日先過到其他難度太低
唔好一味靠戰力輾壓過關, 整d要戰術, 角式, 護符配搭先解到既任務, 例如要一場使用技能唔少於某個次數, 連擊要有100, 無傷過關(要活用盾), 龍化超過2次等等, 而且要有d成隊計既先可以增加協力樂趣

你想要既係公會戰
包你打足全日

隻驚出嘅第一日就講左只想大家每日花幾分鐘去玩
好似係

玩左有幾撚耐啊

收到風sbar打到...

我應得嫁
仲有咩打 如果冇就可以del驚

硬挖挖？

534勁d,不過唔想用星沙整唔是攻擊技既劍

呢個禮拜用左成千幻整武
又要打錢錢鳥

有錢我一早拆左
但宜家星砂一車車咁送
拆黎好傻仔

依家整左15把星沙武，都仲爭10幾把想整既未整

冇資源整...

如果打珍水，v534應該會勁過534
話曬都增傷30%

一齊爛叔打真水未？

好攰，不了

被嫌棄了

牙肥幾時先上水

大量失蹤人口

神Null幾時先上水

有情幾時先上水

維維維維幾時先上水

基鼠幾時先上水

日文巴幾時先上水

劍聖係咪都未上水

聽日唔係限POOL真係好失望

SH

課幾PACK ALL IN打真風算, 要比心機追進度

30萬石仲課

假畢業

.GUN

9UP姐

打真龍未

Molamola

如果係花嫁風劍，534加防就會開到佢招buff

屌打曬5屬20lv都係冇得即拎星沙，係咪on9呀要等成一個月

竟然跌歐證

好過冇

幾時打珍水

Bye

幾時到我跌

新手終於入返驚玩
寶龍得風去到14lv 其他得8定9lv 過唔哂係咪好正常

另外想問今期個池係咪唔使抽

升爆熊爺/抽到雷鷹先算

風屬太多勁角色 又姐姐又風法 今次又唔係限 有愛先抽

okok

寶龍打唔爆係正常
真係有啲難

個4mk好似訓左

好似唔抽 會食走左件裝
我上次果件拎唔到

打jor ho doll

唔一定要打晒20層嫁.....
以家個個都爆晒機 升晒野
比D珠我都唔知做乜
幾千粒

仲升緊野...
幾千粒OP

原來有情巴今日冇上過水byebye my ring

有冇真龍3場

睇住佢開完加速off左

法國真•非洲人身上有11粒星沙碎

未必
可能你歐洲人 係活動摔呢

點解要揭穿禾唔歐唔非
星沙多到丟

又屈

上次真係食左件裝

點會 唔拼當我輸

唉

但我真係無咗件裝...

本身有件橙色60裝...
拎唔到...

弱者

想確認下
23號是咪有遊行
定集中主力71？

唔係621三罷咩
民陣好似又話主力7.1

好混亂

蘋果擺咗621升級行動做頭版

三罷我知
但遊行好亂
之前又話23
宜家又話主力71

民陣話左623 唔會遊行
同埋而家所以焦點都係哂621 度
應該係睇下621 搞成點先

71都過左g20 我會主力621

教你如何陰9警察再不停屌9佢

巧巧睇

有冇水主 可以比黎加做好友?

搵水克啦
隻野控到既

25492287055

621出去要帶齊裝

added

除左風打到lv19,其他屬都係打到lv15

想問吓,巴哈話等佢拍手個時出技可以避開招技係咪真

yes 3次支援技就可以保ai 平安啦
利申都係睇完post 先過到

卡關考你打椿

過唔到高lv可以試下帶家康加3隻剋屬屈刀傷過 好友帶埋家康

我係屈凍結
其實夠力但驚比佢爆死, 凍結咗就輕鬆過晒

隻野可以濕身
可以點玩 自行理解

濕晒身最啱就係幫我推油出火

玩到個mon著火就可以同黑人比

過ed
加水主 好屈

我大姐姐勁到個表都顯示唔到

過埋今日
佢應該係要拉落去先見到

個表本身就沒計過bug爆擊
所以黑人一直都好高傷

早見jerjer世界第一

點解爛叔會升返上去

低練度一樣輕鬆過

89經後又升lv

唔係不嬲所有關
唔係紫圈就用技避架啦

升咗好耐都升唔到

塞背水符，避都廢事

如果老任偷偷地幫你儲起哂啲經, 無啦啦話開上限就直接幫你升20lv
就ho fuck ho fuck

利申:未食藥

咁同迫sbar del game 無分別

想知呢套咩漫畫

毒贄Cooking

點解個個都係度加女主?

右click 透過google搜尋圖片

攻buff

一句講曬 今個pool大家抽唔抽

每日都抽

s巴代表全體傻仔表示：抽

唔抽

想要新娘剣

7月27好似有限定池

而家大約有60約 究竟抽唔抽好呢

大佬你咁有錢點同你鬥

中!

7月27咩日子

蘇歐

龍胖日呀清

唔中！

偷抽既話我斬手指

60抽=窮人=唔好抽

起碼等左數據先

等英文wiki個數據？

E大大

Sp 同系數
隻野勁同廢好睇依d隱藏數值

龍肥角係限咩 唔係神up渣咩

S大大

都唔知幾時會出家康級數嘅限角

冰雞算唔算

家康 同豬龍

重咗咁耐我都冇用過

冰雞都算
但冰雞正係打勁野先有用
打廢野就廢左招2技
用臭雞莉仲好

幾時先出克乜野

仲係40環

39

臭雞莉30環 冰雞50環
廢野是但用冰雞都得啦
老泥 真火都係冰雞贏

小朋友先要諗隻角勁唔勁

Ok 你升風槍蘿 等你

但老實講
臭雞莉 3招攻技
打廢野勁野都穩

冰雞 2招攻技
1技就神招 上得快
2技要睇住黎食 食大傷先有作用

同樣50環計
利申：9up + 冇臭雞莉

冇數據點講比你知

最憎LL

寶龍真係出21-40 我屌啊

小寶寶留名

點樣打啊

龍胖po正常返了

單眼妹短 勁過jerjer

寶龍21-40

JERJER世一

Sbaba開口中

有冇人抽

冇全40lvl既可反省下

痴線，一日就出新難度

20LV都係得20秒剩,40LV典打巧

各位寶龍20都過唔到嘅手足⋯
RIP

得風開都可以全40

新5星龍化卡

1406
光老夫

真火同老泥要慘死了

?

媽呀 我歐左 嚇到我賴屎

無野了 新卡

我上個月先用露換左第3張國王

張新符+利維坦

Btw 新mumu符好勁 竟然冇人講

沒關係 依張p1用
你p2-4唔會用

典解我係光老夫

有幾勁

4星有buff time

龍代+18%傷

抽左

如果裝4張係咪+72？定係冇疊加？

點解我要做g佬

快抽
利申係屎坑抽

應該就唔會疊既......

正太好野黎

其實幾時先會疊？當我單機4龍化卡又會疊埋一齊，但其他效果又唔加埋

我飛基

換咗15張了

龍化bar先會疊
因為自己同隊 4角共享一條bar

係咪都要突爆一張架啦,多20%傷爭超撚遠

mumu卡係唔係換夠4張突滿

15張咩符

係咩黎架？

軟麵

咁16人唔係共享又疊?

Ok明解，唔該！

突爆一張夠,除非你一張國王都無突
AI又唔識變龍,有國王OK了
係主控俾慕慕/水屬用真係

咁係咪必換

諗住掉哂啲國王卡

龍化傷點睇都只計個人wo

國王4張突滿

主控換咗ai係咪可以帶少張國王

係啦，真係好勁

16人都係共享龍bar
只係可以大家都變
Solo就單角變

龍bar 量 理論上全員一樣
除非你扣起唔龍化

賣得鳥,慕慕同冰公主一定會用呢張

單抽三下就中

賣一張咋
點睇都唔會4張四突新娘

All in只娶到佢
注定一世打丁？

我個fd list見到第二個50風劍係s ba

慕慕火屬TOP1鳥

_仔代表

應該得
之前就係差d咁既卡

換一張突爆?

第一個_仔係咩放開靜流

水屬得利維坦勁

因為其他地方唔計raid好少用龍卡10%

Mumu成日變到龍又長龍化時間都好啱用
冰槍勁係因為佢快刷老泥同真火就係會用到龍化卡，呢張加埋攻就完全perfect池

忍唔到手80抽 中4星新風補同新風龍
屌佢抓母

我要風劍阿

速刷真火又輕鬆左

做GAY佬算,用爛叔

依家應該唔洗V534鳥

卡面咁正，點都換返張全突先啦

V534可以極速高潮wo

唔突卡面靚D 利申突咗

換左一張突爆

謝謝叔仔，無叔仔無老婆

殘體字

扑得

前幾日岩岩開返黎玩
為左衝血打真火
用石二突左隻老夫
之後玩先知個個滿突利維坦屈到
屌

依個真係扑得

不安，頭版護符果張圖都係簡體字，都係nga原創

9抽單抽中咗 收工

一望先知原來已經跳左幾個NO

原來我俾寶寶扑左

收工

張新符係咪限定符黎

今次個活動冇卡 加分?

有喎

優美烈風 風中溫情 活動卡

葵

有...上次個張迦留羅
仲有今次有張新野...

正
中左真正既5星風龍
雷雞

真收工

其實都無新活動 玩復刻 佢諗住一周年先大改?

又一件

一周年結束營運

又一件4mk

你老友程瀟嚟喎 你都覺得抵扑呢？

全巴

你班歐J人

有矛人g

爆佢菊

今次風pool抵抽？
新手得兩隻風弓同風雞

換符夠啦 又唔係限

D歐洲人由上次龍肥日串到而家

唔好啦
4800石架都

嘩 4800石好多啊

我中光老夫
典解呀

兩張加成5星卡係咪優美烈風抵換d?

幾時先出超得比我非洲人有機會帶老婆返屋企

成日都抽中男人呀屌

龍胖
無
黑貓

想問今個池有冇必抽既角色？

程B呢排搞咩

見都未見過 扑柒左

龍肥同公主合作我課一個月糧又點話

溫情廢卡黎

劍早
SP 2902
SP 6243

葵
SP 2401
SP 4400

拎錯風杖 Sorry
SP 7888
SP 13804

活動係打爆25貓

好似唔夠爛叔勁？成6k sp

打都打霸桶王帝

龍絆係男人主導
GAY先玩

熱心平賣尿袋同風扇

射左30張加6000石
中左姐姐火法雷雞天才同葵
歪撚到fes咁

馬桶帝唔係仲訓緊教豬咩

打RAID你係咪都要帶龍化嫁啦

磁能扇果條友？

開呢D鋪真係好好搵

尻估會勁過普通大叔
但會同爛手指版大叔同等

前題要確保二技既位置放得正確
同盡量唔好引條真水移位

睇最新日版

一技好大範圍清卒一流

咁葵bb呢 係咪坐冷板凳

我板機指大叔必勝

租貴咋
唔係點只兩球

朱古力虛空打稱號

原來7月尾龍肥日
真係要忍手

Must not FAP

開場訓 全體+攻
再放二技睡眠特攻
一波burst黎講唔差

佢仲要3個人分 一個人做真係條數唔識計

新出護符全部唔俾人農 好窮

100萬分點都打得夠
唔洗換,呢張無乜用

越來越多普池角矛
開多十次超得先補得返

100萬分啫
又唔係1000萬
太容易了

忍者

On9換咗一張，由鳩佢

今日又有野丁

U不嬲都係傻鳩

呢排派咁少石
7月27前都唔知儲唔儲得返上4幻

是旦啦 幾千露豪57起咩
屌你老母咁撚串，打7你牙

出黎 ifc等緊你
贏個位可以去刷首抽

比返Cygames搞

岩岩抽完
兩邊都仲有4幻石
穩

有冇人玩真mumu速刷

想試4劍都真水

無Hell，超級又auto左，今次復刻咁撚hea

兩邊都4幻石

痴撚線嫁？
玩咁耐見過最歐
10抽中曬新野

你一邊6,7幻

下
FEH仲誇啦

得5幻
No屈

一提起熊YEAH個垃圾仔禾就null鳥

養狗未

.跟

太古城教練兩邊都4幻

牙肥 同 中神null 上水未？

我好撚不安

有冇4劍試dps

阿肥好似講過會少D上嚟

兩邊0晒 乜都抽唔到...

Ok ar

點解咁耐都冇派10抽券

棄晒玩其他驚?

我個嘢壞咗...

冇棄過

佬呢

個心好痛

S大大係咪齊角

日日派單抽不如派一張十抽仲好

單抽好難會中 抽咗十幾張4星都無

我每次都係十單抽之後先十連

新既4星風奶抽唔抽得過?
好過細佬?

防冰凍 hot回血
如果早幾個月出掛機打水帝好好用

超級咁難 auto 唔到

隻忍者用黎打真水好坑
招一技收尾會向前剷
有個隊友一早行左入泡 而我隻野剷左埋去

利維坦總是常出現

公子非龍肥都非 下次應該公子會一抽中

S巴就應該係

花式炸仁

100抽了 gg

大家幾多抽

真係要SH到克乜野 再抽真係切

終於承認自己係S大大
唔抽鳥 見d人三兩下抽完
禾課到其中一張卡爆limit都唔中

oh shit 無留到500石買雙倍

下個pool水著但冇早見咁抽唔抽

打訓到既關就勁
打真水真係不得了 笑到停唔到
打完上面段野之後再打多
一野剷爆左兩個泡

下次仲唔到泳衣男角?
上身裸體 下身是但整條短褲仔 慳水慳力

cy爸爸賺夠了

我明明見到你掛咗出嚟

我只係話佢知S巴應該齊咗 唔知佢係咪問緊呢樣

S巴都轉機

等龍絆日抽仲好

好似好耐無出大波波角色 好似姐弓咁

超得幫到我地班非洲人

係咪要加富教練個名入炸仁list

呢排玩緊七大罪 都沒乜開過game

你都係S大大

成日開房打BOSS戰班友都唔續戰又卡住個位開唔到

聽講你中哂wo

未抽到葵

想問細佬應該整邊把杖比佢用

風雞530

差50條雷雞毛

out左啦
老夫530

四蛇琴日強勢回龜完今日就唔見jer

砌滿+P符 一場4萬幾

有隻4星新奶練佢定細佬好

Sor

花嫁早見巧大喎

老夫果把仲勁D

珍 巧大大

有排刷

見到葵套衫就諗起ditf

AUTO,無乜所謂

奶要打真水增傷好似冇咩用

我應該AUTO唔到

葉片就起建築既 你未起既話可以打滿葉片先 升滿建築+150%傷

至於果堆加P符 其實冇咩必要特登換黎農活動 有既話咪裝 唔裝一樣打得滿

唉
點好意思呀

有number就有人入 好似係

英文歐又中

岩岩發現連NOE妹都抽到耶

一半血死晒全隊

抽左百三下有女劍唔通仲用爛叔咩

今次solo hell有匙出
可以刷下

720 9700 10連老夫求咖哩

你想農葉片先既話可以換4張陌生視界黎農 農完合一張滿突 算係劍職強卡

無人

窮非洲只可以繼續幫爛叔含

19秒真慕慕

NOE妹好屈

斷咗

幾幻石唔用封塵呀

等我一陣返屋但企先

依家忍唔住
7月27號就要喊了

遲D先打

是但一抽都中啦

唔好講D唔會發生既野好唔好

珍

好似直頭話出完隻水主木劍
打真水主流唔駛細佬

分享喜悅未

牙肥張圖在我腦海中

打真水都係瞓地流啱我

好耐未喜過

100

本身諗住抽隻4星奶...

前排提大家記得每日單抽
使唔使分享返?

好

唔好 等個post沉

如果個花嫁風劍打真水應該整帝國530(招技開防)定老夫530

原來分享火紋喜悅都好耐之前了

530風劍膠膠地

連爛叔都俾人排擠
你確定你整耶劍會跟到團打?

唔係大叔俾隊友排
係大叔俾用家排

因為就可以開到佢招被動技能加攻

好慘，重以為ff咩放個補血圈可以落下場

街場D場主每次一見有爛叔確認就走場
JERJER都無咁慘

老夫30%特攻
拉返埋可能仲高左
又控少招技唔駛煩

但真水以外都想用就普通530

其實冇咩特別
連續兩日單抽出彩 但果兩條龍都滿突咗
唔歐唔非

成日見大叔
反而係jerjer俾人ban入唔到場

105抽 剩係中葵 唉

新年千歌加埋優衣 前面塞兩隻坦真係打到夠鐘都唔死

扑左s大大 請你好好反省下

第一,珍水唔點需要補血
第二,補得雞碎咁多,然並卵

超級點打呀

下?

我都打唔嬴

受益於黑人刀被逼害 連劍蘭都有位置企了

全B I AM OK

拎唔到三冠

大佬等埋 禾收舖先

有60毛 可唔可20連

禾大佬教過禾
毛
是任回的

部電話應該就壞 想換三叔A80唔知玩唔玩到龍肥

唔知係岩岩隻早見問題定咩
見到早見真水個傷好廢
btw葵都係

隻驚男角驚過女角 女角3D又個個肥婆咁嘅樣 真係賺夠

話時話,我好似多左塊任務鏡
有無人都係咁?

爛叔先係最大贏家

有

條新龍原來係HOT技,加樓羅真係返得印度了

應該頂到女僕個位

除左首通
未拎過出黎

唔得
女僕勁好多
隨時都可以放一技

真水唔會訓

打真水4條雷鷹唔好？
新龍 迦樓羅 一齊返印度吧啦

佢應該講早見

庫教練有呢次堆角既食評未

新龍有HOT,拎黎純色打D極難關應該有機會有用喎

教練話 得 就有機會 唔得
話 唔得 又有機會 得
但有時話 唔得 又真係 唔得
又有時話 得 又真係 得

女 大波 T0

結論
事撚但啦咪又係屌打

真係有極難關？
Hell關應該都未使用到

好擔心一周年會唔會過唔到

收到風 LI 長命過龍肥

早見整體上ok 一技見到回17X-18X 二技放得好增傷都好睇
葵真係功能角唔太岩打真水

唔信

係

短個普攻成日移位
有水旋渦個時好危險
又要注意cut普攻第五下同一技唔可以亂放

好鬼難用

禾已經準備好鳥

睇定D好 而家真水好少人用黑人刀 又難上刀傷 上到3層又唔多痛咁

老夫20連542 0078

暫時打街場 斧風奶就比較常見 仲有個位可能黑人刀 可能女僕刀 仲有好多古靈精怪既組合

而家玩黑人刀要開場果個先有個靚少少既傷害 好似係

-1位大佬

斧法奶*

早見招1技有少少問題
我隻短因為位移係個範圍出出入入
佢就真係夠膽死成招一技完左我都未跳到一次回血

21-40LV

732-3600

21-40LV都係得1分鐘既話,真係要睇S大大表演
禾AUTO用慕慕手動變2次龍都係剩20秒

120抽都未中早見姐姐
睇黎冇緣，龍肥日先再戰

用風打風?

AI都勁過我

說好的30萬

遲早會開晒5屬21-40
後面真係唔知點打

開左啦咩?

未

其實毒有咩用.....

我都係唔講啦

早見對腳好似豬腳 想食

係咪有老夫團

莉莉個格好似公廁 想屙

見巴哈有講啲AI好似唔識走入個結界

姐弓D技好難中

真水算好上毒架啦

仲未過到真水

真水好難打

復刻完

有我會變HELL水

咁趕？ 開左未夠4個鐘

DELETE得

Sbaba話未驚過

唔係咁易

你睇小Sbaba?

我上次一入場就瞓都唔係太好意思

熊爺叫我上水分享喜悅

謝大佬們

嗯嗯

哇成條KEY 係咪要扑

岩岩好夠料整老夫530風杖

我憑我實力掛出嚟

我個心囝

高定超??

係牙肥啊

你冇技能貫穿武可以唔使放技

牙肥都歸位

中神null where are uuuuuuuuu

超

佢比人吸左埋去平A都RJJ

lm等比人屌

而家好似寫到明 高同超機率唔同

係咪要入圈打

打到一百幾十萬分都係換唔哂d閪水同龍果 屌

你未夠努力

有匙出 可以打到換曬野先唔打

#902就扑得

好耐無玩龍肥 好玩咗

究極係乜黎

今晚原來15日

同意

唔鍾意扑人

兩樣都可以auto過嘅情況下緊係超級

超級好難打

潛水了
1001 記得開post
621超合作運動

hionjj表示

牙肥一出黎就曬死禾

心兒受傷了

係咪座建築未起好

嗌我就垃圾仔
嗌牙肥就牙肥
公平咩

寶寶愛我多過愛你 明白未

過到 但係AUTO唔到

因為你真係垃圾仔
牙肥真係牙肥

咁可能4星龍 530唔夠

屌你

我唔夠努力

好慘 被人嗌垃圾
你唔明架啦

說好的斧頭好基友？

有冇放奶 試下唔用奶?

咩配置先auto到

u呃我5幻石唔中慕慕

S大大全色2萬5起禁自動配隊咪AUTO到

錯了
係2幻石唔中
留石下次玩

一個舊活動又10日 老任係咪賺夠

頭先是但入死晒

可能你冇升菜菜

其實係半auto 變龍會多分啲

又提

原來D菜可以換花圈

呢次唔洗升建，輕鬆換齊d野

好佛好佛

聽講我大佬未開始打
靠之前d葉就換哂所有野

被杯了

有無老夫團

準備打21-40未？聽日開 風寶龍

頭先打完

15開始唔夠打點跟

好似叫
G_T_同S_a_n_I_

諗好標題未

621全面不合作運動

寶龍好難打

雷狼巴好忙唔得閒整#1了
我地考唔考慮減走新活動？
正係保留Q&A?

原來早見招技可以斷寶龍招啪啪啪

就嚟冇晒mana

點做到

光奶圖解說

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

我升哂仲有200萬

牙肥飛左去歐洲先密密上水

幾時帶我番非洲

自己過黎
我紮根係非洲度帶唔到你

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「將心願寄於天風」
將於2019/06/20 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「歡宴婚禮的祝福之鐘♪」舉辦公告
2019/06/20 14:00 ～ 2019/06/30 13:59

常駐風劍短+風龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

盡力執左了

葵打寶龍=有用
條龍訓得到 仲可以buff隊友

J圖區加e個

聽日番非洲同你二人世界

已丁

又200石
好佛阿

仲6月9？

矛抽是咪要DEL驚鳥

媽啊 滿意未

1001 開post 去 #982
用果個黎開

「⋯」
使用此內容開新帖 類似嘅野

護符圖有新版

媽啊 點解唔一次過講

新手想問下隻花開gay係咪垃圾黎

新ver. #991

火短呢

咩花開gay

技傷火龍?

⋯⋯
圖呢？

已開
唔好再改